帶con巴打 邊度買con平

帶開acuvue one day moist

起依時買開

值我想平得黎又保證正貨 安全最緊要

我係尖沙咀美麗都果間買，深散光 one day con
$880/60對，平過眼鏡鋪好多
同佢講趕要，即日/第日都已經有得拎
非打手

我用開果款依時賣$1380/60對